曾俊華:23條立法是憲制責任

宣布參選下任行政長官的前財政司司長曾俊華被問及會否就《基本法》23條立法，他表示，這是憲制責任，政府會盡量解釋，創造合適社會氣氛下推動。

被問及他的心臟是否負荷到參選，曾俊華笑言「最好打番場交，你就會知」。

對於早前有傳中央對他的參選「開紅燈」，曾俊華表示，好多人都提出不同意見，他都聽到，但決定參選是他個人決定，相信中央想在香港有一場公平公開公正的選舉，他對此不曾懷疑過。

被問及若當選會否邀請泛民加入班子，曾俊華表示，這是言之過早，但一定會用人唯才，而且人選必須得到市民信任。

撐曾俊華嗰d真係毒果100毛上腦
個樣好hup d 似薯片d 藐下689就俾人當神咁拜
咁多年財爺德政又冇
儲埋d錢 最後用曬俾支那
只係好多衰野都唔做出面姐

北京俾佢當選的話 黎緊5年社會氣氛一定好
到時就立埋23 之後屆屆都689 2.0 一到2047

無論邊個做都係傀儡

捐錢啦柒頭

老撚實
立23條真係憲制責任喎
你一味推遲唔立
2047支共都係大石壓死蟹咋喎
既然一定要立
你認為2047前定後立法會好啲？乛

黃屍

仲有一大班港豬搶住捐錢

唔好以為可以用錢去換到安寧啊

支那一日存在你地都係仆街架

更何況推23條同支持831

想要中央欽點,有邊個敢話唔立,講到明話唔立咪等陪跑

膽自大咪樣講過
個個都咁講架啦

j

基本法又話最終達至普選啦，你見唔見有？

盲撐撚點拆

曾鈺成話過，唔咁樣講咁根本無可能當選，因為建制一票都唔會投比你

以22條立法換取23條立法

大陸官干預香港政策可以照拉，咁就符合一國兩制

你要諗埋執法果邊係邊個先？

呢排好得意

成日見人開 POST

「曾俊華咪又係 23 條」
「曾俊華咪又係 831」
「曾俊華咪又係共狗」

其他參選人提都唔提，淨係鍾意講曾俊華

岩架喇，咁先顯得你地清高，最好示威果陣俾人扑多兩錢重，大家一齊焦土、其他人立 23 條但總之唔是曾俊華，就最唔港豬啦

胡官起馬出聲撐22條先

講明唔立的話，提名一關已經要收皮

其實 曾俊華 可能首先扮奶共, 令中共比佢當選

當選之後, 再馬上反轉豬肚, 同中共搞對抗

ff少陣啦柒頭

23 條的確係憲制責任
但無話幾時要立法

其實邊個當選都一定會推23條
只不過係睇下邊個包裝得靚d

調返轉就有

佢學胡官話唔立23，取消831, 市民信唔信先？

有d 野唔需要明言，佢又無話要幾時立，無話任內要立，都俾左好多空間走棧